諗起美斯可以簡今年自由身走，人工一定好高

轉會費都慳1億歐，比哂美斯引佢都得黎

普巴

藍屍